<?xml version="1.0"?>
<translations><LEGAL_NOTICES_TITLE><![CDATA[Mentions légales]]></LEGAL_NOTICES_TITLE>
<LEGAL_NOTICES_CONTENTS><![CDATA[
			<p>Le site web minim.webearthquake.com (ci-après "le Site") est le site présentant le framework minim.</p>
			<p>Entrepreneur : Sébastien Boulard</p>
			<p>Les présentes mentions régissent la navigation sur le Site de tout internaute se connectant au Site (ci-après "l'Utilisateur" ou "vous").</p>
			<p>Sachez qu'en utilisant le Site, vous reconnaissez avoir lu et accepté sans réserve les présentes Conditions d'Utilisation ; nous vous invitons donc à les lire attentivement.</p>
			<p>Editeur: webearthquake (contact@webearthquake.com - https://webearthquake.com)</p>
			<p>Directeur de la publication : Sébastien Boulard</p>
			<p>Le Site est hébergé par OVH, SAS au capital de 10 059 500 euros, dont le siège social est situé 2 rue Kellermann - 59100 Roubaix - France.</p>]]>
</LEGAL_NOTICES_CONTENTS>
<COOKIES_TITLE><![CDATA[Utilisation des cookies]]></COOKIES_TITLE>
<COOKIES><![CDATA[<h3>Qu'est-ce qu'un Cookie ?</h3>
			<p>Les cookies sont de petits fichiers qui sont déposés sur votre ordinateur lors de votre navigation sur un site Internet (comme par exemple les pages que vous avez consultées, la date et l'heure de la consultation, etc.) et qui pourront être lus lors de vos visites sur ce même site Internet.</p>
			<p>Nous utilisons principalement ces Cookies afin de rendre votre navigation sur nos sites plus agréable et d'améliorer l'utilisation et la fonctionnalité de ces derniers. 
			À titre accessoire, nous nous servons également de ces fichiers pour établir des statistiques de fréquentation de nos sites et déterminer comment vous avez été amené à connaître nos portails. 
			Pour bénéficier de l'ensemble des fonctionnalités du Site, il est préférable d'autoriser l'enregistrement de cookies. 
			Toutefois, et conformément aux recommandations de la Commission Nationale de l'Informatique et des Libertés, nous vous informons que vous pouvez vous opposer à l'enregistrement des cookies en configurant votre navigateur dans ce sens (informations disponibles sur <a href="http://www.cnil.fr" target="_blank">http://www.cnil.fr</a> rubriques "mentions cookies" ou "les cookies").</p>
			<h3>Quels Cookies utilisons-nous ?</h3>
			<p>En fonction du terminal que vous utilisez pour naviguer sur l'un de nos sites, nous mettons en place des Cookies notamment afin de vous identifier et mieux vous connaître pour vous offrir une navigation personnalisée.</p>
			<h3>Comment paramétrer les Cookies via mon navigateur internet ?</h3>
			<p>Les paramètres par défaut des navigateurs internet sont habituellement réglés de manière à accepter les Cookies, mais vous pouvez facilement changer ces réglages en modifiant les paramètres de votre navigateur. Toutefois, si vous choisissez de désactiver les Cookies via votre navigateur, il est possible que vous ne puissiez plus bénéficier de toutes les fonctionnalités que nous proposons à travers nos sites. 
			Pour plus d'informations sur le paramétrage des Cookies, vous pourrez consulter les sites suivants: 
			<a href="http://www.cnil.fr/vos-libertes/vos-traces/les-cookies" target="_blank">http://www.cnil.fr/vos-libertes/vos-traces/les-cookies</a> (en Français) ou <a href="http://www.aboutcookies.org" target="_blank">http://www.aboutcookies.org</a> (en Anglais).
			</p>
            <div class="legal">
                <ul class="cog-tools">
                    <li>Pour Internet Explorer™: <a href="http://windows.microsoft.com/fr-FR/windows-vista/Block-or-allow-cookies" target="_blank">http://windows.microsoft.com/fr-FR/windows-vista/Block-or-allow-cookies</a></li>
                    <li>Pour Safari™: <a href="http://support.apple.com/kb/ht1677?viewlocale=fr_FR" target="_blank">http://support.apple.com/kb/ht1677?viewlocale=fr_FR</a></li>
                    <li>Pour Chrome™: <a href="https://support.google.com/chrome/answer/95647?hl=fr" target="_blank">https://support.google.com/chrome/answer/95647?hl=fr</a></li>
                    <li>Pour Firefox™: <a href="https://support.mozilla.org/fr/kb/activer-desactiver-cookies" target="_blank">https://support.mozilla.org/fr/kb/activer-desactiver-cookies</a></li>
                    <li>Pour Opera™: <a href="http://help.opera.com/Windows/10.20/fr/cookies.html" target="_blank">http://help.opera.com/Windows/10.20/fr/cookies.html</a></li>
                </ul>
			</div>
		<h3>Accueillons-nous des Cookies de tiers ?</h3>
		<p>Des Cookies de sites internet de tiers sont susceptibles d'être enregistrés sur votre terminal et visent à personnaliser et/ou améliorer les contenus (y compris publicitaires) qui peuvent vous être proposés lors de votre navigation. En fonction des supports, plusieurs Cookies de tiers seront ainsi susceptibles d'être enregistrés.</p>
		<h3>Plaçons-nous des Cookies sur des supports de tiers ?</h3>
		<p>Nous pouvons être amenés à placer des cookies nous appartenant sur des sites partenaires et diffusant des publicités pour nos marques et/ou nos produits. Ces Cookies visent principalement à vous présenter des contenus adaptés à vos centres d'intérêts et à comptabiliser la consultation de nos contenus (y compris publicitaires).</p>]]></COOKIES><SITES_ACCESS_TITLE><![CDATA[Accès au site]]></SITES_ACCESS_TITLE>
		<SITES_ACCESS><![CDATA[<p>Le Site est accessible gratuitement à toute personne majeure ayant un accès au réseau Internet. 
			Bien que nous nous efforcions de maintenir le Site accessible à tout moment, nous ne pouvons pas vous garantir cet accès en toute circonstance. 
			En effet, et notamment pour des raisons de maintenance, de mise à jour, ou pour toute autre raison que nous ne maîtriserions pas, l'accès au Site pourra être interrompu.</p>]]>
		</SITES_ACCESS>
		<INTELLECTUAL_PROPERTY_TITLE><![CDATA[Propriété intellectuelle]]></INTELLECTUAL_PROPERTY_TITLE>
		<INTELLECTUAL_PROPERTY><![CDATA[<p>Le Site et chacun des éléments qui le composent (tels que marques, images, textes, etc.) sont protégés au titre de la propriété intellectuelle. Toute utilisation, reproduction ou représentation du Site (en tout ou partie) ou des éléments qui le composent, sur quelque support que ce soit, à d'autres fins, et notamment commerciales, n'est pas autorisée.</p>]]></INTELLECTUAL_PROPERTY>
		<MODIFICATIONS_TITLE><![CDATA[Modification du Site et des conditions d'utilisation]]></MODIFICATIONS_TITLE>
		<MODIFICATIONS><![CDATA[<p>Nous pouvons être amenés à modifier les contenus et informations inclus dans ce Site ainsi que les présentes Conditions d'Utilisation, notamment afin de respecter toute nouvelle législation et/ou réglementation applicable et/ou afin d'améliorer le Site. 
			Toute modification sera intégrée dans les présentes Conditions d'Utilisation. 
			Nous invitons donc tout utilisateur à prendre connaissance des présentes conditions d'utilisation à chaque consultation.</p>]]></MODIFICATIONS><APPLICABLE_RIGHT_TITLE><![CDATA[Droit applicable]]></APPLICABLE_RIGHT_TITLE><APPLICABLE_RIGHT><![CDATA[<p>Ces conditions d'utilisation et d'accès sont soumises au droit français. Les litiges seront soumis à la juridiction des tribunaux français.</p>
			<p>Si une de ces conditions était jugée illégale, invalide ou impossible à appliquer en raison des lois d'un Etat ou d'un pays où ces conditions sont censées s'appliquer, elle serait retirée de cette clause. 
			Toutes les autres conditions demeureront en vigueur et continueront à être obligatoires et exécutoires.</p>
			<p>Si vous n'acceptez pas toutes les clauses des conditions générales, vous devez cesser immédiatement d'utiliser ce site.</p>]]></APPLICABLE_RIGHT></translations>
